人民日報--梁振英女兒入住威院是戀英戀殖

咁早啊

老G認同

納 Dee 高質

睇錯咗做戀英繁殖

人民日報:威院應正名習近平主席人民醫院

衲弟人之將死真言也善

一鍵留名

老美認同

X 2

重諗咩新名詞

納dee高質